一句到尾 聽日朝早和你塞 定 不了

叫做休息咗一日
中小學又復課
做正經嘢未

塞
不了

塞佢老母

塞塞塞

塞佢老母臭閪

Suck

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

Gogogo

推

推啊

塞啦屌poly搞到咁

suck!!!

無限體力?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好再幻想阻人番工有用
點解poly吹雞吹左一日一夜到尋日收工時間先有人？
因為個個都要維持基本生計先會同你出黎打，
事實就係咁，佢地失業只會用更多時間搵食，更少時間抗爭
越來越少人就因為咁，唔好講到攬炒好似冇成本
你地既成本就係少左一大批人

塞佢老母！！！

塞

算啦

Push

算你老母

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

緊係塞啦屌佢老母

屌 呃like po

黎明來到

已舉報樓主不停自我推POST 影響正常討論及騎劫民意

塞！！

Why not

push

不了 前線攰到仆晒街
返屋企瞓唔好？

塞！

Thanks

塞!

高質

塞爆

唔好塞呀翻唔到工

塞爆佢老母

SUCK

塞 唔想返工返學

仲洗問

班學生都出黎幫你塞, 你呢個時候仲問人?

suck

咪撚係 on9樓主

要塞得勁過之前

塞爆佢老味

塞佢老母！

教育局大台都話塞，你唔係唔聽話嘛

失敗撚blocked

塞！！！！！！！

翻工撚表示繼續塞佢老母。

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

繼續塞 唔可以再浪費勇武既心血

Suck!!

塞爆佢

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

教育局話塞

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

831

塞呀

塞啊

又冇宣傳 又冇文宣 就算係宣傳 都唔夠時間

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞
(文宣credit)

騎你老母
一人一票 好公平

黎明行動

琴日打左十二個鐘
我塞！

一定塞

塞撚爆佢

咁依家深夜仲塞唔塞

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

同巴打講

你地今個禮拜唔抖真係輸自己
be water, 流動下得唔得
唔係一味衝衝衝就叫堅持
用下腦諗下野好唔好

我見一個回一個

塞爆你老味

塞佢老母！！！18區開7佢個花

冷氣軍師門，手足不是鐵人

今日冇人響應，唔該檢討下

諗下點為抗爭轉型啦

推呀

不了

開學佢老母, 繼續suck!!

唔好推啦
我要返工

不如搞朝早6點中環一帶遊行
咁樣可以增加和理非參與程度
又唔會影響其他區民生
只係塞去中環返工嘅人
癱瘓中環好似佔中咁 不過係每日一佔
Lunch就散水 任務完成

其實等過左區議會先好唔好

屌你老母塞爆

純粹提出下新抗爭模式

tui

緊記快閃 對方越嚟越癲 一定重狗

之後各區和你lunch

香港人冇第二個選擇

塞黎有撚用咩屌 又想輸民意

休息佐一日仲唔夠咩

正啊！

塞佢老母 比佢正常運作返就冇機會

光復香港 時代革命！

推一推

我真心建議區選完先再算，大家諗下而家係政府急我地唔急，當比手足抖下又好點都好，預左比人話休息撚

塞黨鐵齋坐係到
港島線

文宣推

咁佢唔開post小心d區選撚話成個星期都應該休息係共識

塞佢呀媽個西！
話說有啲公司推遲左返工時間比港豬返工
所以如果可以塞耐啲或者塞到封站封路會更好

另外求下大家真係要岀
依排啲藍屍升級左會岀手
人太少真係會被反圍
為咗手足安全 請大家真係要講得岀做得到

p

借位！
hk police massacre poly u students
每人search 10 次， 1 百萬人就 1000萬次
明天就成全球頭條
唔該， 在google search以上字眼
係救polyu學生的一個方法
發散出！

一定塞, 塞佢老母!

第一日復課，部分路面又未通到，
你唔去塞鐵都已經好塞
你去塞埋鐵，我估更加塞

室爆佢老母

春袋一直係星期一至五

俾人屌我都要講，抗爭應該係時候轉做地下化，再跟住呢一堆日程表去做嘅只會繼續被大搜捕，既然就黎區選，點解唔用呢個機會表面扮作和平去贏民心，地下活動去贏民意？

覺得我戇鳩冇問題，但希望大家唔好再以為重有好多勇武，親眼睇住一堆堆咁被拉跟本咩都做唔到。

塞佢老母閪啊

長期塞，作用減低，想番工嘅人習慣咗早起身，有人真係唔想冇份工，人數少咗，政府會指行動失民心，更加不理你嘅訴求。
先回氣，保持對政府嘅威脅，再突發性連續

Gchi suck

塞就緊

朝早叫人罷工
然後夜晚叫人出錢眾籌
買軍火殺警都話要眾籌

堵完路乜車都無
然後再吹雞出去聚人

做啲野係相剋嘅
即係迫市民是但支持一邊

塞呀！！！

塞到佢再停課中圈套

Suck鐵

其實政府呢家拖字訣
唔係辦法

塞到佢仆街
路面組同黨鐵組

中小學助攻

Pish gogogog

suck 爆佢

係唔係有行動？

香港人成班自私撚 返工啦

千祈唔好塞爆黨鐵呀

等左呢刻好耐
一定繼續塞

你地班友完全唔撚明暫停既意義

俾前線休息多啲啦

塞！！！

Such la

和理非其實都唔敢做

推&go

雷聲大... 爭氣啲啦

爭氣！

塞爆佢‼️

講真
塞 先係做野
唔明點解成日陣地

塞返隻狗入佢媽閪個子宮

有返紅隧同吐路港點會塞得成

塞!!

7點見

求你塞

教育局都話要復課 塞佢老母

咪搞啦 要返工呀

同佢推足一晚

我要塞到仆街

發現區內不定時有狗車巡邏

㩒錯 唔支持

推哂所有黎明行動post

塞呀屌

即管睇下聽日有幾人
唔好到時上嚟發悔氣

你唔塞就中咗政府計

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

聽朝啦梗係

黎明再來到

要光復香港

塞佢老母塞爆

搞到巴士停服務 黨鐵停站 咁先迫到人地
一齊罷

刻不容緩

黎明行動2.0

搞埋東西隧基本上可以收皮

推正經Po
咪撚再掛住朱媛、無國界醫生、許智峯

繼續塞佢老母

區選後

推正經Post

只推黎明行動post

一定唔會，我係就算唔認同都唔會發悔氣，失敗都唔會灰機既人，因為做呢d行為無咩用，又唔係無失敗過，又唔係end game，諗下因為咩原因失敗，點改善仲好，最少依家睇只要keep住文宣，聽日應該work，雖然我覺得要諗方法變陣，處理好d人已經習慣佐轉車，早起，巴士已經轉灑行小路，點都返到工既問題唔係黎明效果會愈來愈差

Pushhhhhg

其實呢幾日休息下再諗新策略好D
不停送頭唔係辦法

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

我公司同事睇死我哋大勢已去

聽日塞畀佢睇

你唔好黎呀你!

我要返工架我好鍾意返工架!

抖你老味！

做咩香港人日程表個fb d人係咁叫停

再唔塞就無架啦⋯

要記住
塞到吐露港
上水粉嶺大埔出唔到城

P 牌會員不能作出評分

求手足們聽日一齊塞爆佢

真心建議，尼期都係做文宣⋯唔好塞🙂

唔塞？個運動場完咗啦？

但個人建議rb引狗今個星期可以減少，身邊唔少黃又唔敢岀嚟嘅長輩都對區選有幾大期望

真心
冇人想番工
但唔番工邊有錢課金

Push ahh

塞撚死佢

呢個無得駁

塞死佢

緊係塞啦 抖夠未呀

哇

唔係理大輸咗就等於輸咗嘅，一於塞佢老母，報答理大嘅手足

老實講塞唔係唔塞，首先和理非唔會同你做，D手足呢兩日理大同poly都身心俱疲，氣都未撚回得順，而且塞鐵嘅效用大唔大自己心照啦，照返工嘅撚樣都係會繼續返，手足都係人，要休息㗎，做嘢都要有組織㗎，唔撚係麻木咁去追隨一個信念去做，咁樣只會扭曲咗嗰個信念。

你自己塞飽佢，我屋企訓下

心

早啲啦 我都吾想番

psih

大家都唔想返工

黎明來到......

千祈唔好阻住我返工呀

Give us a break

POLY 手足仲抗爭緊呀...
點可以唔做野...又唔讀書

學生想番學 定 不了？

塞爆佢 聽日復課仲好有學生幫手塞

講得好 理性d啦 長期抗爭最重要嘅就係本錢冇本錢憑乜嘢出嚟用咁多時間去抗爭唔使食飯啊

塞啊屌

唔撚係唔塞呀

同學生哥一齊出門口

推！

塞撚爆佢
西鐵好暢順呀

中小學復課
咁就大家唔好阻住人地翻工翻學啦

如果唔係比d學生屌架

鐵蒺藜

成班冷氣衝衝子正一冚家剷
日日叫人衝衝衝，都唔知有冇落過場
你係屋企日日抖，前線唔使抖呀？

西鐵啊次次都咁順

又黎送頭活動
嫌送唔夠咩

講塞, 但無人出, 出果班少人關係比人打既打,比人拉既打
連登冷氣軍師勁撚到

黎明來到 要光復 這香港！！
救救POLY手足 推爆黎明行動

推佢老母

有二百幾個不了，點解？

和理塞

推!!

Pish

必須塞 大專都復課喇

老實，同一招太密市民會反感，加埋中大、理大、尋晚出黎手足休息一日根本唔夠

唔係休息撚，可以再儲氣或發掘新野，再唔係收咗工先再出旺角又得

好嬲 全世界同我出嚟suck

PUSH

梗係塞啦老尾

朝早發夢咪撚再用身體去塞。連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬，發夢比狗咬好痛嫁。

態度正確

塞撚爆佢 經濟制裁佢老母臭閪

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

支持！塞佢老母

屌你老母正苦 塞撚爆你

塞地鐵啦，路面暫時風險大

推番上熱門唔該

收咗工先旺角 有咩成效 送頭？
不過贊成唔好搞太密 一星期3 4次 chur得盡損失太多手足
加速場運動收皮

中小學都番學 一定塞到仆街

喂呀我要返工㗎

唔好再推得唔推

塞先係主線

和？不了
黎明起義！

下, 抖下得唔得呀好攰

塞呀屌你

其實認同

唔推post 香港人點會知要早啲出口？
利申：打算搭頭班車

日撚日都話塞，尤其果班和你lunch, 夠2點即散水返公司打卡

各位唔好得個講 係做先好
打幾個字係人都識啦

認輸啦

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

黎明行動
學生配合

呢幾日個個去晒polyu，分散晒人數唔係好塞到

得個講字

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

塞佢老母臭西

sucklm

又係喎

多謝巴打提我

推上去

塞！
但記住咪再玩陣地戰同留守，be water，唔要再有理大2.0

同意
叫自己人all in去賭
此消彼長，其實削弱咗自己力量
長期作戰紙筆文具都係錢，邊個畀

塞到港共倒台黑警全數入獄後先好收手

要繼續停課 就要早少少搞 before 6am 鐵路+主要幹道係主線 比壓力教育局

.

中學生cover

面對現實，長期抗爭，分工合作

Yes I do

真係有做野嘅相信都攰到仆街，真係唔洗CD?

請唔好冷氣軍師

poly手足不是condom

到時全港大混戰就會有漏洞
硬碰硬係冇用

塞佢老母，今晚早d瞓

不了 淨係朝早 要塞就朝早塞到lunch可以齊齊食

suck佢老母

想知果200幾個比負皮既係咩人

塞呀！

塞了

5000正評，有95%都係鍵戰，只會鳩up不做實事

塞爆觀塘荃灣線！

譬如你

我想問東涌線係咪無可能塞到？
次次call都無人

我講兩句

1. 換左人in charge，個模式未必好似之前咁
2.一定會有班藍絲出黎，勿糾纏太耐。rb記得留一個車位

唔係冷氣軍師, 係冷氣衝衝子
日日點人去衝, 班友可能街都冇落過
正一冚家剷

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

你試下唔塞屌到你仆街

同意
大家要面對現實
抗爭都要食飽先得
要搞好基金, 工會果D基本野先

真

聽日要見到你!!!

塞爆佢!!!!!!!轉車站見

唔好犯5年前長期佔路
失去民心既錯

我見其他人講話4-5點幾開始
究竟係4-5點幾開始定7點開始

塞佢老母臭鳩啦

成個禮拜都要

塞還塞唔好再用人去頂鐵

起身屌閪啦

(整合)資訊極亂建議整合所有反送中POST

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

~~~~~~~~~~(反送中經濟戰)金融師行動~~~~~~~~~~
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、揾方法取代超市/街市如網上購物/外國超市
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

~~~~~~~~~~(反送中政制)重組政府建議~~~~~~~~~~
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

但

塞爆佢呀

繼續揸春袋

一齊塞佢老母

冇學生返工真係少好多人

同我塞爆

聽日復課喎

仲有冇辦法搞到吐露港？

千祈唔好

聽日要更大型既黎明行動

梗係塞

和你塞！

千祈唔好阻人返工呀！

香港人要報仇呀！

唔好呀

塞你入老母個閪

學生一齊塞

馬鐵要人

希望繼續塞，但預計參與度低

不了
利申：核爆都唔割

唔好掛

傷左拉左咁多人諗下有冇其他方向啦
如果聽日真係要出人少唔好夾硬嚟

pish

和你不了

記住打陣地前要三思再三思，我哋人多但相對popo 0武力，bewater

有邊次有手足一齊塞

同意，叫個月入四五萬嘅（半專業人士）手足罷工喺咪真係明智？

比起罷工，會唔會快閃影響市面運作有效啲？rb清理完就繼續營業。
假如快閃裝修銀行，佢估唔到你幾時喺邊區出現，佢十八區都要閂門。不過有機會遇到藍絲，人少會危險，但人太多又容易引起popo留意。